Win10點樣先可以移走呢舊野?

用緊Win10, 關於輸入法既呢舊野, 點樣先可以移走佢? 已經試咗好耐, 點都整唔走
極之礙眼而且非常影響日常使用 有冇人可以教我整走佢 ?

禁一下ctrl定shift

無得救
忍啦

用Windows 7

windows掣 + 空白鍵

Win 10 2004 最新版冇咗呢舊嘢

係時候換電腦

轉全英鍵盤

搞 掂 , 唔 該 哂

教埋我ok?

呢舊野真係好撚煩 教埋我ok?

曬？

Download 上面條Link既ZipFile .....
裝圖既 ←
移除圖入面既 ←
好似咁樣會好啲, 對上果條Link唔知岩唔岩

個撚屌格仔整唔走架 唯一方法係裝返win7 速成

原來更新咗之後呢個舊版速成會失效用唔到, 但果個浮動Icon會自動消失。
正如6樓巴打所講 " Win 10 2004 最新版冇咗呢舊嘢 "
所以同我一樣想將果個浮動既輸入法既Icon消失既話就去更新 2004版, 咁就可以解決到呢個問題, 唔該哂

我restart 一次就會無

係痴痴地

唔打中文字時就無事